【0815 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（醫療成效與科技管理）庾慧玲

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

Hi

hi

基本料：
※截至尋日午夜12點 有4360宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計4361宗

香港7月檢測數字
※0701—0707 檢測數字：29211（日均：4173次）
※0708—0714 檢測數字：65611（日均：9373次）
※0715—0721 檢測數字：82713（日均：11816次）
※0722—0728 檢測數字：68991（日均：9855次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0814 0000 確診個案：3397 → 4360 (+963)

冇事了

要開關 無事了

樓主個post 無晒豬氣

即係第幾

我睇到你係#2

metoo

我係#3

樓主

lm

準時

LM

8月14日00:00:00至23:59:59，多46宗確診個案

今日睇文字直播

樓主牛仔褲

46 cases
7 imported
27 linked
12 unlinked

個玻璃房入面係咪有人？

係

Unlinked 急跌

7宗輸入
39宗本地 (27宗本地有關連個案 12宗源頭不明)

狗屋嗰d

大陸七子黎左之後激減
全靠黨

其實係咪拎左佢地d血清去解毒

葵碼+3

傳譯？

樓主興將支筆擺落褲袋

屋企人、朋友群組+22

Unlink 俾噚日多咗3成喎！

葵碼+3
4365 4380 4381
仲有初步

係人大既功勞

push

唔好以為尼支係筆 其實係...

同前日比

初步？

第4波係碼頭

樓豬成日星期六 博大霧 casual wear

樓豬拗痕
好想幫樓豬拗

其中一間公司多個案
8確診+5初步
百幾人要入檢疫中心

好掛住劉醫生，唔知會唔會再見到面

邊間公司？

公司

大圍救世軍隆亨長者之家+1
#4367

而家熱門都上唔到

下下星期一

老人院爆發已近尾聲

國際速報

- 印度多6.5萬人確診再創新高 病例逾250萬
- 東京今日多385人確診 連續第2日逾300宗
- 南韓疫情反彈 首爾市及京畿道明起提升防疫措施
- 西班牙疫情反彈 再實施全國限制措施
- 秘魯染疫死亡率拉丁美洲最高
- 法國確診病例增 巴黎及馬賽列為風險地區

全球伐支
- 美軍列根號航母戰鬥群重返南海
- 報道指因北戴河會議繼續令中美押後檢討經貿協議
- 報道指以色列將在5G網絡排除中國

宏記

HA：尋日早上9時至今早9時多58宗呈報個案

咁耐都仲有得爆

今日Linda 兜一兜先至坐低

一名在警校任教的警長，涉嫌向受訓的學警濫收費用，涉及約24萬元，早上在區域法院裁定4項罪名不成立，但被法官斥責他謊話連篇，不過因為難以依賴學警的舉證，因此裁定罪名不成立。

原文網址：

長興大廈+1

建築公司？

Linda 今日好elegant

本港新增46宗新型冠狀病毒確診個案。新增個案有39宗是本地病例，包括27宗與早前個案相關，其餘12宗感染源頭不明。

原文網址：

想知老貓會唔會j minecraft

疫情已完，勿念

27人危殆
47人嚴重

負壓病床 1247張 使用率56.5%
隔離/負壓病房 685間 使用率65.1%

物流公司

得3頁

留名睇記者問樓豬係咪已經回落

之前有一日冇啦啦變左Sara出來

回落未

越嚟越少

放寬未

Linda 個頭好似金左 定係因為着黑色衫

now真係，人哋三條你問四條

宏記港務操作有限公司

淫linda日日粉紅色淫口罩

幾多人出院？

真係問開晚市

出院幾多 同埋有冇講幾多初步 唔該

唔知星期三開返啲野未

健康碼可以收皮

問埋開gym啦

千奇唔好開晚市

初步呢屌

開就預咗反彈

好想做facial

即係貨櫃碼頭群組⋯⋯

呢波疫情應該完緊了

超過十日雙位數字，每日出院人數多過確診人數，還需要馳援起方艙醫院嗎？

想沖蜜糖水俾Linda

唔似⋯⋯

米青

開到8點

831之前都唔會開

最低紀錄係成個記招完咗都得兩頁

未雨綢繆，怕冬天大爆發？

CABLE:疫情係咪放緩

問初步！問初步！問初步

真係屌佢老毋

又問趨勢，問少陣洗死。
今次係有線問

問初步

睇高雄選舉了
香港太悶

樓豬君君可以放假未

【0219 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

樓主：唔排除反彈
超級播毒者，高危地方

有冇linda唔帶口罩個樣

咁都記得

但係有小店都提議開到8點⋯⋯

你係咪mark哂每日幾多頁

今日好似冇講初步

跌到咁再唔開比業界屌死

咁佢做到一輪好過宜家乜都冇嘅

下底個禮拜放寛返晚市食飯啦

係啊你仲唔講

唔係
剩係最少同最多

做尖

樓豬不如錄定音，一有人問呢啲戇鳩嘢就播啦

孖潤腸嘴

有冇記者朋友問下政府幾時去搶購疫苗？ 現在世界各國都開始搶，港共做緊d 咩？

呢個建議非常好

小店主要做外賣仲好

依家難得疫情跌返少少

呢幾日慈雲山雖然少咗個案
但慈正邨正康樓呢幾日都keep住有一，兩單確診
已經累積咗17單個案
衛生署會唔會派人幫手再加強一下清潔？

TVB：長興大廈爆發完未

而家D新增比第二波仲多喎！

武漢茶 今日又唔上嚟吹水

林鄭話「希望」阿爺做好會比香港嘛

係，好開心

長興大廈共3單

已經屌咗好多次

林鄭講既野你都信？

以後live post #1 不如加呢句
記者唔該唔好再問 回落 穩定 反彈 趨勢

放上電台做promo
好似艾粒口罩歌咁

葵碼唔聲唔聲已經累積咗>20單

簡報會麻煩記者幫手問問
點解而家確診人士到訪大廈名單會咁多相隔咁耐先Update到
HA話而家確診人士唔駛等好耐已經入到院 咁正路冇理由會相隔十日以上先會問到佢去過邊
咁樣市民其實好難知道確診人士去過邊
特別係食肆 完全防不勝防

問咗未

要氹老婆

大約30初步

最多呢

就黎冇得wfh 有咩咁開心

君君好攰

樓主你都唔想俾人問呢啲問題架

緊係無
到時分分鐘香港人要自己去搶，無錢就等死啦

準備完結

男士？

三十宗初步步

屌冇事啦已經

佢主動講人地嘛唔會問囉

每次記招都要播幾次

就係睇死你啲撚樣入黎唔係關心疫情，係自己有冇得白逗人工，所以而家我好開心

【0716 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

唔知臭唔臭
好想奶

邊個再問趨勢我就袋袋袋袋袋袋袋袋

有得用嘅不過用雙倍價錢買大陸疫苗啫

同尋日一樣

如果十月十一月就有，得罪個句我會支持囉

你個日係咪遲到搞成咁

尋日係少過20

聽日可能50＋

前日⋯⋯

無事了 可以9月選舉

120個要送去邊

召喚到武漢茶啦
坐咗老婆隔離回po？

趨勢並不是重點 U渠加水咁先掂

湊女

咁少

醫管局已落實機場博覽第二期社區隔離中心，還要方艙？

覺得樓豬好似肥左

同埋繼續殘

壓力影響賀爾蒙

成屋都係女人又要做老婆奴又要俾個女恰

好想攬住佢訓覺

叫女女上連登

Stress eating?

樓豬撈亂咗
強烈要求樓豬休息！！

撈亂左唔好意思

唔緊要

我好似除咗第一個記者會post其他全部都追到最後一頁
由冇連登ac追到而家有ac

媽咪feel

#4401 外傭
0729 住希雲大廈 (#4199)
0720 - 0728 CWB渣甸街32號4/F 一間宿舍

feel到樓豬啱啱隔住口罩無聲咁講咗聲屌

點解咁講

好mc:你係咪有條補問翻？

呈報有幾多

有初步數字未

58

30+

樓豬開唔開心呀有咁多忠實fans

立場壓軸

一早有晒劇本 已經無野好睇

原來回post 數同確診數唔係成正比

確診149嗰日都係得70頁

THANKS

前幾日朋友話佢嗰棟有個確診咗
但呢幾日 update 個 pdf 都唔見有佢住嗰棟個名

死者出嚟控訴講漏咗家屬

死者到大圍站認屍.jpg

唉好慘

君君今日條眉好似有d深淺色

屌你老母將竹君 卸責你就叻
而家死撚咗人啦
我實斬你老母臭閪冚家產
去死啦你

病人嘅resident site嘅話應該pdf嘅前半喎

完

冇睇一排 張竹君好似串左咁多既

今日咁早完

好多群組嘅第一個確診個案都仲係unlinked

一開機場轉機
東湧青衣高危

完未？

想知有邊d群組既第一個確診個案無由unlinked變linked?

因為記者啲問題太低質 日日唔係高峰就係回落

記得琴日同早幾日問咗條unlink, 佢勁有耐性解釋

高質問題高質回應

你呢d 撚樣自己冇得wfh就要人地都冇

聽日又50+了

明明WFH仲撚多野做

無事了

記者幫手問到左高峰未唔
該

係咪玩野

咁少單 出去玩

我知呀
前半都冇呀

我 search 成個 pdf

幾日都無

依家仲有無人坐的士
見C機成日無口罩揸車

今日條街過場勁多人，只差政府放寬埋社交距離措施就可能會反彈

【最新】屯門康和護老中心一名78歲男確診者離世，累計68人死亡

睇完大選過番嚟

Hello

一定啦 英文有版你睇

國

sorry
再問多次個朋友
原來佢話係公司座樓唔係屋企 誤會咗

好多國家都反彈

啲商場勁多人，K11 musa 勁多人排隊換嘢

旺角不知幾多人旺中直頭人逼人

Ssp 應該 由始至終都人逼人

一般個份確診病人住所pdf幾時先更新

10點左右/後

原來出咗

有monkeypoor

4367
與本地個案有流行 病學關連
住處係 不適用？

唔該晒

CABLE: 再多一人病逝累計69死 居黃大仙90歲男病人離世

番工出街冇野 放假行街點會有野

Building list updated

#3504
0801 大埔 康樂園商場 C1 座
0801 沙田 麗豪酒店 龍門客棧

#3831
0805 深水埗 樂年花園 檸檬廊

#3861
0806 油尖旺 T.O.P This Is Our Place

#3935
0806 西貢 將軍澳廣場 麥當勞

#3941
0807 油尖旺 國際廣場
0807 中西區 西寶城

#4097
0806 葵青 金龍工業中心第一 座

#4104
0806 大埔 大埔超級城

#4241
0802 觀塘 MegaBox Antoshimo Café & Bakery
0808 西貢 彩明商場
0808 觀塘 MegaBox
0811 觀塘 華成工商中心

#4263
0810 葵青 葵涌廣場 富華冰室

#4267
0807 沙田 瀝源廣場 吉野家
0809 沙田 頌安商場 大家樂
0810 沙田 頌安商場 吉野家
0810 沙田 頌安商場 八囍牛雜粉麵
0811 沙田 瀝源邨 百樂麵包製造店

#4272
0810 葵青 荔景邨停車場

#4282
0802 荃灣 荃新天地 2 期 板長壽司

#4291
0812 葵青 中信國際中心

#4299
0801 九龍城 馬頭涌道 42-46 號 美心 MX

#4303
0811 中西區 國際金融中心商場

#4316
0806 大埔 富善商場

#4332
0813 東區 北角城中心

#4336
0809 南區 華富(二)邨商場

#4337
0811 元朗 安寧路 140 號
0812 元朗 大橋街市

#4338
0807 葵青 新都會廣場 I 座
0811 離島 坪洲 寶坪街 12 號 嘉暉花園

#4354
0813 元朗 形點 II 大家樂

#4359
0809 元朗 雅珊園 (商場)

#4368
0808 油尖旺 赫德道 19-23 號 萬豚屋
0808 灣仔 金軒商業大廈

#4372
0813 觀塘 翠屏(北)商場
0814 觀塘 翠屏(北)邨 百份百餐廳

#4373
0814 屯門 山景商場 車厘子餅店
0814 屯門 道教青松小學

#4381
0813 屯門 蝴蝶街市
0814 葵青 葵涌廣場 孖寶車仔麵

孖寶車仔麵手足

#3504
0801 大埔 康樂園商場 C1 座
0801 沙田 麗豪酒店 龍門客棧

#4299
0801 九龍城 馬頭涌道 42-46 號 美心 MX

0815先update番0801

簡報會麻煩記者幫手問問:

1. 點解而家確診人士到訪大廈名單會咁多相隔咁耐先Update到
HA話而家確診人士唔駛等好耐已經入到院 咁正路冇理由會相隔十日以上先會問到佢去過邊
咁樣市民其實好難知道確診人士去過邊
特別係食肆 完全防不勝防

2. 而家提早驗完陽性放出院既case 有部份14日都未夠已經出到院(#4244 #4240 #4212 好多唔搵喇)
ha會唔會幫呢批人士做番醫學監測 或者出信要求佢地家居隔韹夠14日為止

富豪東方酒店今日(15/8)新增一確診，見dh冇公佈所以係度講。
6樓,rm62x-64x走廊唔知邊一單位，尋晚到步時亞博留口水樣本，今日出結果係陽性。即時送走。唔肯定係咪都係印籍，但入住得都有HK ID card😔
已聯絡Johnson group派人消毒全層、4號lift(單頭果部)。
自己或身邊有人等result入過去住，甚至同層就自己小心啦！

今日75單？！

消息：今天增約75確診

做乜春咁多

第4波

琴日幾多宗初步確診？

地產aa：樓價持續升市，持貨1日，大賺100%

琴日30初步出到75

30

3x

大

係唔係打錯左

01

如果75，即係呈報果堆差唔多全中

RTHK: 增約70宗（唔排除係互抄）

依家呈報同初步都反映唔到 好癲

星期日都咁勤力

第一日睇咩 梗係互抄

定係果D咩社區檢測一野搵到成堆

RTHK 消息：本港新增約70宗新型肺炎確診個案

Cable 都寫75

樓主：今次疫情好多時雖然都呼籲大家喺屋企辦公，盡量少出街，但始終見到街上人比較多，變咗可能影響下降趨勢，慢咗好多，如果周末再多咗人，對疫情有啲影響，隨時數字有反彈。

唔抄點會有連環炒車

星期日咁多

定係無啦啦又一堆幾十宗輸入

希望全部都輸入
咁搞真係唔會停

Now: 約75

nowTV：75

一如連登仔所言開始回升

腦細s：下星期全面復工

都有機會

輸入掛唔怕

輸入唔會有初步？

你開心啦 反彈了

係咪有班病毒客機落地，local冇事 ?

樓主果然冇錯

樓豬梗係有眼光過日日問過咗高峰未嗰班press啦

今日會有記者問係咪反彈

今日應該到CCTVB問
樓豬錄咗音未

bingo

未過百，疫情回落

係門口播：再問高峰我掟你出海港

高汁

係咪有新群組出現

跌

可能係貨櫃碼頭多左

未跌到谷底又反彈

星期一，二實小
唔洗咁驚

似係貨櫃碼頭果班中得多

驗少咗

印藉即係邊個國家

any linda today?

應該75個入面有幾十個係碼頭

星期一先到Sara

咁樣會變咗係個MC掉佢落去

@好高好大好勁

啱啦個mc 咁西

Hong Kong faces about 75 new Covid-19 cases on Sunday, most of which are related to the container terminal cluster, government sources said.

西MC一條龍服務：cut記者，cut君君，掉記者

貨柜碼頭

真 我公司都係下星期回復正常 屌那星

葵碼

福氣嚟㗎👍🏻睇吓澳門同台灣已經贏咗😎香港真係無鳩用㗎啦😭東亞病夫😷共享武漢榮耀🥳

福氣到極點啦🙏係香港早死係一種福氣啊喂🙏安心上路😻福氣到極點啦😍係香港早死係一種福氣啊喂😅安心上路🍻

如果真係70+, 7天平均線開始打橫行，要睇路

一日半日 技術性調整啫

即係點

即係有機會反彈